北韓疑似病例飆升 逾七千人疑感染武漢肺炎

北韓疑似病例飆升！逾7千人有新冠肺炎症狀 被醫療監控中
2020/03/01

國際中心／許珮絨報導

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情延燒，全球累計至今（3/1）已突破8.7萬例確診、近3000人死亡，逾60國相繼淪陷，然鄰近中國、日本、南韓等嚴重疫區的北韓卻未傳出任何確診案例，引發討論。據最新消息指出，除了先前3000餘名疑似病例被隔離外，北韓今再傳出3900多人出現新冠肺炎症狀，總計超過7000人正在接受醫療監控。

朝鮮中央放送委員會（Korean Central Broadcasting Station）在2月24的報導中表示，與中國接壤的平安北道有約3000人在接受醫療監控，但未具體說明監控內容與程序等細節。

據北韓官媒《勞動新聞》（Rodong Sinmun）最新報導指出，目前平安南道有約2420人、江道原（Gangwon province）約1500人因出現疑似新冠肺炎症狀，正在接受醫療監控；境內總計超過7000名疑似病例。此外，相關單位也針對有心臟病、呼吸道疾病、高血壓等慢性疾病之患者加強監測。

隨著全球疫情日益嚴峻，北韓先前透過官媒證實，境內有近400名外籍人士接受隔離，並關閉多間公共機構作為預防性措施；另也加強邊境管制，並將入境隔離的天數延長到30日。

北韓就簡單了 有最高級別隔離方法

金仔：七千人 已ready標靶治療

送佢上西天 隔離

七千

北韓 滅國了

大韓終於可以統一

佢個頭真係吾撚掂

7千活靶，正

好彩成個國家已經隔離，大家唔駛擔心

標靶治療，實醫得好洗乜驚姐

生化戰爭
解決D人就解決左個問題

有第一個就注定有23456
就算你一搵到即殺都一定有其他帶菌者
只係未發病你未知道
普通平民中左又可能以為普通野/驚俾人殺唔出聲
北韓咁撚落後分分鐘全國強制驗一次都未必搵得哂D人出黎

有證實感染嗰啲全部打晒靶啦，仲邊有患者

陰陽隔離

吾你老母臭閪

北韓標靶治療又走上歷史新一頁

隔離都中招

槍決左人都咁呀

7千個標本賣俾美國試藥
大陸本身武漢大把標本 唔洗買

滅國未

其實如果俄佬同阿富汗都中埋, 美國真係多謝支共呢個豬隊友幫佢解決左最麻煩既問題

伊朗北韓

仲標靶？

塞晒落大浦洞嘅彈頭度一嘢射上太空啦

患者成為標靶

陰陽相隔呀

北韓式武漢肺炎標靶治療示範

宜家墨西哥中招 侵侵都話封邊關啦

核彈自炸啦

即刻處決都仲有7000宗病例

肥金盡快離開,揾你老友當勞侵求救,順便投誠脫支.

滿洲國慘鳥.
班旗人仲諗住復國,家下.............

槍決了

北韓要滅國喇

金仔好快就會發現殺極都殺唔完

係咪東天

金仔統一南北韓又進一步了

斷正即啪

不過美國都開始爆

笑撚死

高射炮決快靚正

好快成為第一大佛教國家
物理超渡

如果北韓都有爆發 真係會滅國
唔好話醫治 連大量製造口罩既能力都唔知有無

陰陽病房

Cls 北韓？

shoot to kill

唔係靶左就無咩？

假新聞 邊有錢做檢驗

林鄭月娥又可以話自己施政得宜了

會唔會係行刑方法太誇張攪到血肉橫飛然後造成飛沫傳播

"物理"治療

南韓個勢都唔差得幾多
大韓大韓

咁嘥炮彈

送果7000人去南韓

"Curing the Infection... One bullet at a time."

之前連登仔又話北韓係今次wars既最大贏家？其實咪又係同大陸一樣作數據，唔報有人中味冇人中囉

來世再見

真標靶治療

好型

要爆嘅話 伊朗北韓好大鑊

南北韓統一在望

打靶治療

好懷念

屌

北韓今次要倒台了

突然間有7000咁多
咁實際一定唔止7000

連登又話封關有效

咁撚早封關都中7000件

陰陽相隔

支那係咪偷偷掉的武漢屍去人地國家

勁鍾意睇佢哋啲fast reload片

我覺得支那而家當武肺係生化武器咁用，有成十四億知能導向彈頭

又話一早封關又話一早高射炮

我係佢即刻射撚哂的洲際導彈去支那

好似幾年前既中東佬
炮彈射瓜原來唔會噴血

d盟友會唔會反面

D北韓人中國偷渡返去

我以為北韓一個確診都無 會笑到最後成大嬴家

台灣報導信一成好

睇t-Rex, 正好多

係時候統一 打中國

封城都搞成咁

西天隔離法

支那又送大禮

咁先大鑊
學上面話齋
啲平民實唔會講

Aimbot咁

全部殺晒就無事

唔知金仔點防疫呢

標靶治療法

支那原本仲諗住製造個病毒出嚟害西方文明世界同香港,點知team kill埋自己友

全部犬決

去地府隔離

垃圾泡菜仔生化攻擊北韓

三立，聽住先

無醫療又無抗疫資源
一大爆發真係可以係咁先

封晒都有 ?

支隊友又幫美國消滅一個敵人

之前邊個吹奏北韓防疫

七千個放去南韓，南韓收又死唔收又死

zoey

北韓人間隔離法

收皮啦死支那豬,係你哋生化攻擊佢哋呀

唔知金仔今次想試咩武器
上次用火箭炮打靶

標靶治療只是浪費七千發子彈，應該是用沒有成本的做法解決

有人偷渡走私惹左返去？

蒙古係咪亞洲最後淨土

戰略處理病人：送晒落去南韓做流動傳播

世莉正赫

唔會，到時有話係made in USA,14億人講咩都係啱

上閪到太空咩⋯⋯
過到日本海都當你贏啦

七千人脫北

南韓媒體推測：金仔隔離疑似確診武漢肺炎方法

6日前嘅po

封晒關都7千人中

標靶治療

不意外

yes, 陰陽相隔

唔通真係美帝既生化武器

愈打愈多 血會傳染

屌你亞洲防疫之王都奶野
係咪等收皮

陰陽隔離 標靶治療

格陵蘭 馬達加斯加

炮決

天人永隔

仲要送比朋友

人如其名,支那賤畜,支泡一家親

唔好搞我徐丹

點解會咁多 明明好快就封咗國

疑似
確診？？

強化版= 一排打橫
1粒子彈 強穿 ,可以破世界記錄

你有冇諗過南韓人當初幫過我哋香港人幾多啊,而家到佢哋有難你竟然當佢哋係comdom甚至歧視佢哋?你咁做同支那豬有乜分別?

蒙古、俄國新封關所以無事

蒙古、俄國真封關所以無事
北韓邊境太多人走私

北韓失守，金仔點算
封國都冇用

估計北面仲有走私 加上冇意識預防 仲要比支那同南韓夾住 病毒唔係話封關就100%傳唔到入去 當香港都冇罩用果陣 果邊可能連布都冇塊黎遮口

封關唔夠，一定要配合大搜捕先可以杜絕中國人偷渡

換彈快到仆街

然後空中跌返落黎，撞中恩仔果度就好笑了。

吾你老母

佢係襟睇
初頭睇一般
睇睇下都幾順眼

韓聯社都有報wor

高射炮清毒

唔明白點解北韓會有人中

個記者點知的？

比錯負評

之前去過武漢或武漢人去過北韓唔奇
南韓都係一個人就夠累全國社區爆發
不過北韓人唔會認係源頭, 認咗要打靶

導彈都淨係射到落海，撚上到太空

咁早封關都有7000件中招 CLS

唯一解釋就係隻毒係封關之前已經滲左入去

死?

最怕頂唔順，嬲陣滯整個核彈大放送攬炒

佢地人口密度咁低 有冇咁多人中招呀?

前排仲話無人中招

無落濾棉?

唔識用啦

北韓仲未認有案例

北韓仲易過中國啦，邊個出街槍殺，殺夠7日再有限制出制，維持3個月咪唔會有病囉

金仔會殺曬佢地

無人識醫
會唔會滅國

全部押去鴨綠江叫佢地偷渡去中國, 返轉頭既一律直接射死

自我隔離 Q&A (轉載)

火療法啦 仲標靶

邊有咁多狗食7000人

美國查400個上年6月份本來係死於流感既人 點知300個都係死於美國肺炎 想分散注意力咪咁撚低庄啦 唔查當無美國肺炎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

高射炮已ready

槍擊治療

毒的迫降

武漢會唔會間接滅左金仔政權

好多北韓人響中國邊境走私, 唔會當脫北者咁處理因為D官都想J kpop睇吓成龍DVD

金仔送哂啲移動生化武器去南韓會點

北韓同伊朗
下個應該到俄羅斯

Back blast唔會燒到自己???

bang

佢哋D醫療能力只可以用最狠嘅手法處理

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

習總故意派人入去

3手zoey

香港都揾唔晒啦 咪又係未大爆

北韓根本唔會有確診數字，因為懷疑個案已經要佢消失啦

愛民如子，寧願自己冇帶

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

湖北做緊啦
有乜咁巴閉

濾毒罐應該唔包病毒

咁早關閉關口都咁多人中

又養少幾千人

清除病毒最好既方法就係清除宿主

想問下，當初北韓唔係第一個真封關既國家咩
咩事無啦啦爆7000個出黎

手術成功 病人死亡

金仔：七千粒子彈已準備好

一直以黎 我以為得1例 槍斃1例

係鍋，一直以黎以為都係得1例同埋已經槍決左

其實金仔已經第一時間封關，有打靶晒啲疑似/確診個案，咁都爆到七千幾單出嚟？

攞佢嚟做標靶

北韓呢次滅國都似

你老母都好唔撚掂

鏢靶式療法 好快見效

唔通連金仔都要衰係維尼手上

new stratgery of weapon

射箭

點解咁多人覺得北韓封關係零 in out

其實北韓已經最早狗衝封關 都中招

入面班人完全無口罩, 隨時連隻病毒係咩都唔知啦

封咗關
但大把人偷渡往返支那

7萬先真，賠錢

夠負壓病房？
唔夠姐係等醫護奶野爆煲

冇錢買子彈啦
活埋算啦

邊個國家嘅人用豬嘴夠香港人熟

呢招叫陰陽相隔

北韓式隔離

未滅國先算

終於唔洗一年先見一次

南韓偷渡去北韓
北韓偷渡去支那
好兄弟

Rap

呢啲實有支那特工深入敵陣 拎支肺炎鼻涕口水沖一罐噴落啲物資到寄去又得

仲隔條毛咩
集中燒好過啦
一件件燒貪貴咩

會唔會一個病毒攪掂晒啲垃圾國家

印度同菲律賓乜事都無

今朝話有23個死左

金仔：I'm ready

最佳鏢靶治療

笑撚死
左